原來錫菲聯輸左咁多場，有9場都只係僅僅輸一球

無運定點？

同你一樣
無運先會破產

西班牙場場一球都夠贏世界盃

下盤師

p

輸幾多球都係輸

Pish

長買讓球和 fatfat了

咁既攻力都入到兩球

樓主唔係跌落山死左咩

又係輸一球